屋企有個無賴 有咩辦法

講下個背景先
父母離左婚 本身屋企又無咩錢 所以宜家屋企洗費都係靠我比家用
我啊哥都差唔多30歲人 基本上由佢出黎做野無比過家用
食屋企 住屋企
對屋企一啲貢獻都無 又唔會幫手做家務
而且佢又會賭 之前輸左一大筆數 差落好多錢(實際唔知 粗略估計有幾十萬 唔知還哂未)
之前借比佢嘅錢 一係要三催四請先還 一係就一去無回頭
所以之後我cut loss 自此我點都唔會再借錢比佢

早幾年同佢關係都無咁惡劣
我同啊媽都會勸下佢生性啲 佢又會當耳邊風
佢有事鍾無艷 無事夏迎春
同佢關係好似個loop咁
叫佢比家用或者還錢 佢當聽唔到 或者發脾氣
有時有小小野唔順佢心 佢就會好撚燥 想發大火咁
癲起上黎就話要整死我同啊媽
佢性格又暴燥 一發起脾氣就唔係人咁品 又驚佢會打人
所以之後避免同佢有衝突 就互當透明 唔理佢 無交流

有無巴絲屋企都有類似情況 可以流下
對住啲咁嘅人 究竟可以點做

公屋？叫戶主刪佢名趕佢走？

佢會唔會係有情緒病？ 可能要睇睇醫生

就算刪左名只係形式上嘅事 佢一樣照住係到 你平時同佢講唔比家用佢就唔好係到住 佢全部當耳邊風

叫戶主換鎖趕佢走，返黎住就報警呢？

早幾年有同佢傾過佢係咪情緒有問題 要佢睇醫生 佢無理 唔排除佢鑽牛角尖 諗野性格呢啲野越來越古怪

練大隻打7佢

佢可以賴死唔走，
主要因為你地未夠絕情，

如果係我，刪名，換鎖，安CCTV，
佢上一次黎報一次警，
爆鎖就報警送佢入獄

佢自然唔會會賴死唔走

試過 佢狂㩒門鐘瞓唔到 又話唔開門就燒屋
唯有開比佢 所以宜家當透明 只係希望佢交家用

身高嘅差異足以令小弟處於下風

師兄講得啱
係細佬唔夠薑 話哂都係屋企人 又驚佢癲起上黎一鑊熟
所以先話之前一路loop 關係時好時壞
宜家當透明 忍讓下 就可以大部分時間相安無事

唔知你啦，我屋企都搞緊，諗辦法趕走條契弟。只怪你地唔夠狠心比人恰

因為驚比佢打發窮惡嘅人最得人驚

絲屋企單野都係咁？要順利

佢郁左手，警己報。
有興趣可以tg傾下同用另類方法

聽日開 細佬返早 各位巴絲晚安先